點解咁靚女又有身材做咩走去跟車

【跟車羅拉】獨家放假裙仔look 搵男友要唔介意自己做呢行

雖說行行出狀元，但總不會有女仔想加入運輸業做跟車送貨，30歲的朱芊佩（小朱）8年前開始做超市拆貨，一年多前開始做跟車送貨，女仔人家，仲要跟5噸半貨車送糧油雜貨。小朱道出入行經過：「入行之前做過很多工作，寫字樓、酒店及餐廳，清潔也做過，做過很多行也發現自己不太適合，所以份份做唔長。嘗試過那麼多行，始終覺得做運輸最開心。自由自在一點，沒有那麼多是非。人工也不俗，可以養得起自己。」據知運輸跟車，人工一般只有萬三四元，送糧油雜貨辛苦啲會多三四千，每日不定時工作，有時返足十幾粒鐘，日日睇order做人，送貨點有時多到20至30個。有樣有身材的她，真的沒有想過可以搵得更多嗎？她展現出投入運輸業的決心，「有呀，我都知道搬貨不可以搬一世，所以我有打算考車牌，考過一次不過不合格。我想考多一些牌揸大車，16噸或24噸可以賺多一點。」

記者：許維雅
攝影：伍慶泉、蕭志南

跟車有骨氣過靠樣搵食

做份地盤文職都15k啦
靚女叫價高d

把聲真係唔得